共和黨Mark Simon : 有傳「李慧琼」選舉經費高達600萬

用600萬, 贏300票....

Mark Simon-共和黨黨員， 黎智英助手， 最近更協助安排黎智英會見美國副總統Mike Pence。

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

屌
選舉舞弊得好撚嚴重

主席都輸9埋就7 呢6m唔慳得

可能落到選民手得60萬

600萬先守到一席

長毛做得好

mark simon應會向美方篤灰

上限係幾多
600萬肯定超晒

李贏左
但其他人輸哂

全黨保你一個勁呀

未來特首黎
無本錢輸

600萬先贏300票

6球分落其他區明明可以贏到多幾區
係時候分化埋禮義廉了

US Navy係最受尊敬嘅軍隊之一 FYI

Push

粗口娟狂屌李慧琼

其實係人都估到佢係CIA

老人院
盤菜
蛇宴
派米
支那旅行團
臭港一天遊

全部都要收皮

600萬應該有啲袋左落自己個袋度

建制派搞成咁
身為主席既佢仲有面留低
應該要引咎辭職

呢個真
而家班藍屍輸到冇晒判斷力
雖然平時都冇
係一個分化嘅好時機

6萬8千8
可能下面落袋真係得68800

琼子阿爺私家雞

有無LINK RETWEET

唔係贏好多渣

冇辦法
站係禮義廉角度嚟講呢個策略正確
主席一定要保，如果唔係既話立法會選舉就會冇明星出選超區
唯有犧牲啲嘍囉

佢唔輸就已經達到目標啦

「為左保你地民建聯，阿爺個600萬我地工聯會冇份拎！」

派左幾多錢呢？ 住果區d 廢老咪fatfat

何君堯今日都搵保鏢
助選無人信 實有比錢 無計入經費姐

你信？
中計黨話建制派特登輸
個心笑緊
沖散你道氣

好多kol都話區選唔重要

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

咁少？
超100倍

6球野得千八票?

粗口娟可以收工

仲無咗粒lin!

其他人都是condom

600 萬係未個個落到下面買人先，未又一層一層貪。
長鬼對李，雖然輸咗，但票數都唔少，算係咁啦
西環契女，有名你叫

用長毛黎頂係正確決定。

民賤聯贏嘅選區有幾多手足收到種票？
記得記得記酚跟進，查下嗰人有無去投
查下選舉辦有無跟進

黨主席唔輸得

輕驘？

六百萬先慘勝
長毛

長毛已經好勁
李慧琼係土瓜灣做左咁多年

今次多左好多老人家撐長毛

抵撚死啦，掌心雷又出左，利是又出左，海馬牌都出撚埋，某d 區選舉主任幫到盡先拎到35 席

push

無人選比佢更好 出戰殺人琼

佢當年個肚都係支那官經手

比左老人院啦

認真我地可以告民建聯選舉舞弊，記者影到有哂資料

長毛0宣傳

長毛差d 不過都算係咁
琼子太撚多資源

長毛打琼子依下真係神來之筆 可惜輸個少少

如果長毛當初無咁膠，應該贏到

將佢篤灰入人權法list啦

區議會用黎cap工程水用嚟搞活動洗人腦
唔重要建制就唔會同你打生打死啦

可能可以救多幾席

littlestarry

唔奇

一個議席 成個任期人工連津貼有冇600萬

條西婆都無撚柒用架啦

吊 錢事小 face事大

應該要@埋所羅門

推比藍屍睇

其實大把建制都超出上限
只不過唔申報 又查唔到炸麻

長毛空降先輸300其實好勁

6m

粗口娟有冇咁多

佢係主席 緊係落重注係自己到
副主席呀頂都無情講呀

長毛唔意在重返議會就係 不過輸都唔抵
一個建制都唔放得

毛長嬴埋就爽

推

長毛08年當眾笑過禮義廉要用800萬嚟選3個位，今年係600萬一個區議員位。咁唔怪得其他二、三線獻世派會輸喇。

仲唔出黎發表講話？
係咪成班仲諗緊點拆佢班沉默既大多數沉默到入棺材都仲沉默緊？

美國很清楚

長毛輸300雖敗猶榮

見到你個reply先知出左新emoji

平均20000一票，好揼本